【起底】22歲確診女警係恐怖份子，必須讓外國有所提防

不遵從醫護指示
故意散播病毒係美國係恐怖主義

推到有良好市民提供線索
唔好俾呢D恐怖份子入境外國

係喎惡意傳染病菌係恐怖份子嚟㗎喎

爭啲唔記得咗添

推

美國司法部早前發佈一份備忘錄，備忘錄提到各州聯邦檢察官可以恐怖主義罪名起訴任何故意傳播新冠病毒的人士。

司法部副部長羅森(Jeffrey Rosen)指新冠病毒符合生物戰劑的定義。他們不會允許任何人以新冠病毒威脅美國人或以病毒作為武器。司法部必定會在此不安時刻保護美國的權益與安全。故此，司法部已經發函通知各州轄區聯邦檢察官，要求他們以恐怖主義罪名起訴任何企圖惡意散播新冠病毒的人士。

而早前新澤西州有一名男子自稱患有新冠肺炎，卻故意向超市員工咳嗽。該名男子成為美國首個因故意散播行管肺炎而遭以恐怖主義相關罪名起訴的案例。

恐怖份子不限美國境內
係全球都有權誅殺嘅目標

有冇市民知道佢身份
可以交俾美國駐港領事館

推到有知情醫護睇到

咁重要嘅post冇人幫推

如果係香港確診市民去警局播毒
一早就搵律政司當恐怖主義處理

黑警係恐怖分子 講左幾耐了？

缺乏防疫意識？
我屌你老母呀死狗乸
爆武肺爆幾個月會冇防疫意識？

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

武肺爆到咁做警察會唔知疫情嚴重性？
唔好扮缺乏防疫意識啦唔該
必須正視聽
22歲確診死狗乸於香港本土實行生化恐襲

如果兩個醫護確診
希望可以私人檢控22歲死狗乸

狗賊就係恐怖分子，最播毒

22歲死狗乸呢世都唔使旨意去外國喇

呢個真

之前啲po有人相認過

去酒吧等狗屌嘅恐怖份子死狗乸
怕唔怕自己入國際刑警通緝名單？

咩POST
想去睇下

push

今次係生化恐襲
有醫護因而中招
而美國已經講明DA可以恐怖主義起訴呢類播毒賤畜

得呢D瑣碎資料
唔夠提交俾美國駐港領事館喎

死狗乸扮防疫意識不足
走去搞鳩D醫護
我就一定狙擊到你隻狗乸仆街冚家剷

醫護呢個時候仲恪守乜道德操守，爆條狗乸啦

唔知會唔會告我煽動
有人散播病毒我出嚟為民除害咋

pish

除咗故意
真係諗唔到有咩理由醫護要求下都拒戴口罩

咁快就有料可以提供俾美國駐港領事館

Push

無戴口罩點解仲要幫佢抽血

又幾好J

#1099

播毒

呼籲國際制裁全港所有黑狗，將黑狗列為恐怖組織
散播致命病毒

好想知條仆街警甴乜嘢樣

藍絲老豆老母聽完都話仆街

做得狗，就真係無腦嫁喔！

好多中國人根本就係中國派遣嘅恐怖份子,例如對蕉吐口水嘅大媽.

We connect
she infects

必需揾佢出黎問清楚

dllm

意大利爆到咁都好可能係有人入境搞生化恐襲

屌 又青衣.

又雙重標準

有心去狗屋惹狗就義人

我好驚

推到上國際

等條賤種畀全球封鎖

椎

真係諗起都興奮
當然最好就係個肺爛到做唔返狗屋肉便器

生化武器

push again

黑警=恐怖份子

即刻upload先

あ

w

s

警甴生化恐襲

播毒死狗乸

支持誅殺恐怖分子

一定要提防黑警恐怖主義

睇黎所有香港黑警外遊都有政治任務

外國真係唔可以俾黑警入境架
點知佢地有咩任務

算唔算意圖煽動恐慌

屌掛住COPY冇睇到叫新冠肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

佢邊道行bit 呀
仲有過去14日閒時接觸過咩人
咩都無講...好大獲wor

MQ9

唔撚係鳩噏架

點呀？22歲就中咗武漢肺炎又做咗恐佈份子有咩感受呀？

堆

hk police state bio weapon

佢哋本身已經係恐怖分子

佢直情係打算感染醫護呀

呢單野可以玩大d

起咗底未？

推
全球制裁港共恐怖組織

冇相嘅？等我print出黎痴街招啊嘛

up

推 起佢出嚟 恐怖分子

起佢底

條仆街早死早着啦

推 黑警係恐怖分子

推爆

是時候反省。

原來係鄰居黎

恐怖份子

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

屌佢老母
真係一個累全院
佢係咪睇得多 手足入狗屋傳聞太多上腦

邊境唔驗大陸人，

係因為驚踢爆大陸零確診講大話

生化襲擊

全球封鎖警犬入境由此起

鄭凱淇

咪鬼醫佢快啲放佢出院
只限於狗屋office做後勤工作

惡意播毒

快啲twit 出去

Bio terrorism

PUSH

女警收左美國佬錢

人道毀滅隻狗乸啦

推推推推推

又話佢住旺角荔枝角道17號既

狗乸：我就係法律。

隻雞好醜

樣都出埋

屌你老母 你咪撚死呀仆街 個肺花撚晒都唔好死呀 長命百歲呀臭閪

咁撚醜樣你都係戴翻個口罩啦

起個八婆底

藍絲洗底文宣開始了
同d黑警夾口供作故仔d套路咁似嘅

Terrorist attack

3萬thx

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

見到所有黑警方都應該要當佢地有肺炎
叫佢地肺炎黑警/狗

同化佢地

打丁文

推到美國制裁黑警

同意

有無英文好巴絲放上 Twitter?

去醫院廁所洗面？ 洗個手都驚啦 仲洗面 不如話佢係廁所食飯啦

個女警係咪外國勢力